(繼續打落水狗)我地要政府日落條款引渡陳同佳, 沉冤得雪

本身政府大條道理,日日係到講爭取公義,沉冤得雪,死者安息,焗要通過逃犯

咁依家逃犯條例撤回,係咪就唔使公義,唔使引渡,死者唔使沉冤得雪?公義依家又去左邊?

[red]所以我哋要逼政府出日落條款,自打嘴巴,引渡陳同佳受審,搞到政府兩面不是人,繼續打落水狗[ /red]

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭